放唔低既人入一入黎

係你啦
放唔低咪放唔低囉，唔需要強逼自己或呃鳩自己已放低
你話自己放低，當見到人地whatsapp你個心咪又係在乎，見到人地d相咪又係諗黎諗去
正面d諗，係你多情，人地少情，你只不過比人地更感性，其實無錯架，係一件好事
唔需要諗辦法放低，時間一到你一定放得低

睇完眼濕濕
多謝你呢番說話

唔該唔好再傻落去
你係人地眼中係垃圾一件 你幾痛幾傷心佢都唔會有感覺
愛自己多d 一定會有更好的係前面

成日係到睇人whatsapp
但佢再online多10萬次都唔會搵自己嫁啦
不過就係手賤忍唔住會去睇

冇咩事既我出返去繼續睇佢whatsapp先

其實試下block哂所有關於佢嘅通訊軟體 ig unfol sc unfrd whatsapp muted. 過兩個月 一定會放低到.
加油呀 各位!!!!

其實我都未放低，所以我明每一個放唔低既人既諗法

你唔係垃圾，唔好咁諗自己
只係你在乎比佢多，情感用得多過佢，你值得更好

我都有睇，我明
睇唔係問題，睇到放低果刻

如果忍心到就做啦

對的
不可以強迫自己
放不下也沒關係

熬久了就習慣了

睇完覺得釋懷咗少少

利申分咗手一個星期

佢把口會同你講佢仲愛你
但仍然會講好多好傷人既說話
可能佢知無論佢點都好我都咁愛佢唔會離開佢日
無論我做幾多野都好 明知佢可能對我做既事完全無感覺 都仍然會為佢做好多事
只求可以繼續留係佢身邊
利申 3年女兵

我唔係冇試過 但係我認我犯賤 走去搵翻人
佢明知我對佢有嘢佢都肯同我單獨出咗兩三次街
正當我以為有機會嗰陣 拖手縮咗 仲要fd zone埋
人地話時間沖淡一切 我就話個決心其實都幾緊要

I know that feel

有排你捱 但你不是獨行

當你放不低別人時，想想佢有冇一刻諗緊你，在乎過你。你犯賤到某一果位，就會放手，跟住死心，釋懷，。

犯賤到一個位就會放手。

我知道佢當我妹妹咁錫
但我無辦法凈係當佢哥哥看待
我知道無可能
又控制唔到唔去掛住 唔去留戀
個心好痛

我唔會叫你放手，因為愛一個人，對方唔愛你，係真係好痛好痛。但點痛點辛苦，都會過去。時間會令你釋懷 到你完全不在乎那刻，記得要好好多謝曾經出現既佢，多謝佢令你上了一課。

飛蛾注定會要撲火
樓豬多謝你
多謝你唔叫我放手
心裏面有一絲開心

我真係放唔低
明明無見過
就咁tg已經好夾
但好可惜佢突然消失
有時諗起 唔明點解要消失得咁突然
依㗎講起 真係好想喊

因為當局者迷，點叫你收手都冇用。在乎既話咪一直留係佢身邊，雖然好自虐，不過到一日你發現真係頂唔順時，自己都會退場。

時間

想睇下自己可以自虐幾耐

儘管一試